有幾多人認同千金難買少年窮呢句說話？

唔該話比我聽，謝謝！

呢句說話唔啱聽定係高登仔唔識諗？

十分認同